{"code": 0, "body": {"list": [{"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0d091dd8672e41c7a3aa9f85ae60aa6d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国人数最多的被剥削阶级是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "农民阶级", "option2": "工人阶级", "option3": "资产阶级", "option4": "无产阶级", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "农民阶级", "option": "A"}, {"content": "工人阶级", "option": "B"}, {"content": "资产阶级", "option": "C"}, {"content": "无产阶级", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "18e80f9820ba46198f9a0b5657a8c62a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代以来的历史表明,要争得民族独立和人民解放必须首先进行(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "反帝反封建的资产阶级民主革命", "option2": "反对帝国主义侵略的斗争", "option3": "反对封建主义压迫的斗争", "option4": "反对资产阶级的社会主义革命", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "反帝反封建的资产阶级民主革命", "option": "A"}, {"content": "反对帝国主义侵略的斗争", "option": "B"}, {"content": "反对封建主义压迫的斗争", "option": "C"}, {"content": "反对资产阶级的社会主义革命", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1c641bc56a8a4f3592871cddd134e8af", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国民主革命的主力军是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "工人阶级", "option2": "农民阶级", "option3": "小资产阶级", "option4": "民族资产阶级", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "工人阶级", "option": "A"}, {"content": "农民阶级", "option": "B"}, {"content": "小资产阶级", "option": "C"}, {"content": "民族资产阶级", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2813682c748e4bc78fb9e5cf80ec0732", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国工人阶级的产生(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "先于中国资产阶级", "option2": "晚于中国资产阶级", "option3": "同时于中国资产阶级", "option4": "几乎同时于中国资产阶级", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "先于中国资产阶级", "option": "A"}, {"content": "晚于中国资产阶级", "option": "B"}, {"content": "同时于中国资产阶级", "option": "C"}, {"content": "几乎同时于中国资产阶级", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2bed00076da44ced99b0d86d0c0b9978", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国封建社会产生过诸多“盛世”,出现在清代的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "文景之治", "option2": "贞观之治", "option3": "开元之治", "option4": "康乾盛世", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "文景之治", "option": "A"}, {"content": "贞观之治", "option": "B"}, {"content": "开元之治", "option": "C"}, {"content": "康乾盛世", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3aa6a55479ed4c60b38725c7733c5a0b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "世界历史开始进入资本主义时代的标志性事件是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "1640年英国资产阶级革命", "option2": "1680年俄国彼得一世改革", "option3": "1789年法国大革命", "option4": "1868年日本明治维新", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1640年英国资产阶级革命", "option": "A"}, {"content": "1680年俄国彼得一世改革", "option": "B"}, {"content": "1789年法国大革命", "option": "C"}, {"content": "1868年日本明治维新", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3de77e9840b7463eaba6f188af9c59c7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国封建社会政治的基本特征是(　　)。　", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "高度中央集权的封建君主专制", "option2": "族权和政权相结合", "option3": "国家统一和各民族经济文化紧密联系", "option4": "结构稳定、延续,发展缓慢、迟滞", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "高度中央集权的封建君主专制", "option": "A"}, {"content": "族权和政权相结合", "option": "B"}, {"content": "国家统一和各民族经济文化紧密联系", "option": "C"}, {"content": "结构稳定、延续,发展缓慢、迟滞", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "44db2bb0cbcf4142830268e0df6ee287", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国沦为半殖民地半封建社会的根本原因是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "农民革命斗争的失败", "option2": "中国封建主义的统治", "option3": "中国资本主义的软弱", "option4": "资本-帝国主义的侵略", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "农民革命斗争的失败", "option": "A"}, {"content": "中国封建主义的统治", "option": "B"}, {"content": "中国资本主义的软弱", "option": "C"}, {"content": "资本-帝国主义的侵略", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "47b918b5897745518ae4d33f4ef9fabd", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "鸦片战争给中国带来的最大变化是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "主权不完整", "option2": "领土被割占", "option3": "开始沦为半殖民地半封建社会", "option4": "小农经济开始瓦解", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "主权不完整", "option": "A"}, {"content": "领土被割占", "option": "B"}, {"content": "开始沦为半殖民地半封建社会", "option": "C"}, {"content": "小农经济开始瓦解", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "607fb90c64cc4b71b36b9466a1232427", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国资产阶级诞生于(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "19世纪40至50年代", "option2": "19世纪70年代", "option3": "19世纪90年代", "option4": "第一次世界大战期间", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "19世纪40至50年代", "option": "A"}, {"content": "19世纪70年代", "option": "B"}, {"content": "19世纪90年代", "option": "C"}, {"content": "第一次世界大战期间", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "720fc6d39c7843b0a0c467eef5f2232e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "鸦片战争前英国东印度公司向中国大量贩运鸦片的直接目的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "损害中国人的身心健康", "option2": "削弱清朝军队战斗力", "option3": "破坏清政府的禁烟法令", "option4": "牟取暴利和逆转对华贸易逆差", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "损害中国人的身心健康", "option": "A"}, {"content": "削弱清朝军队战斗力", "option": "B"}, {"content": "破坏清政府的禁烟法令", "option": "C"}, {"content": "牟取暴利和逆转对华贸易逆差", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "79c22a4e698243dd80bd67ccbb74109f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代史上我国与西方列强签订的第一个不平等条约是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "中英《南京条约》", "option2": "中英《北京条约》", "option3": "中日《马关条约》", "option4": "《中法新约》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中英《南京条约》", "option": "A"}, {"content": "中英《北京条约》", "option": "B"}, {"content": "中日《马关条约》", "option": "C"}, {"content": "《中法新约》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7a7124ba993849f6af9202c0aba8691b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国近代历史的起点是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "虎门销烟", "option2": "鸦片战争", "option3": "洋务运动", "option4": "中华民国建立", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "虎门销烟", "option": "A"}, {"content": "鸦片战争", "option": "B"}, {"content": "洋务运动", "option": "C"}, {"content": "中华民国建立", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "832e8d40b18e4f0b8807d6fd18c916ce", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "鸦片战争前,中国社会经济中占统治地位的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "商品经济", "option2": "自然经济", "option3": "半殖民地经济", "option4": "资本主义经济", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "商品经济", "option": "A"}, {"content": "自然经济", "option": "B"}, {"content": "半殖民地经济", "option": "C"}, {"content": "资本主义经济", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "83924b43d73049cca0542a4b43df96e6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国社会最革命的阶级是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "工人阶级", "option2": "农民阶级", "option3": "小资产阶级", "option4": "民族资产阶级", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "工人阶级", "option": "A"}, {"content": "农民阶级", "option": "B"}, {"content": "小资产阶级", "option": "C"}, {"content": "民族资产阶级", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "866eaa65b0e54e6fac3bb28f138b64ad", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国民族资产阶级对外国资本主义和本国封建主义(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "是完全对立、坚决反对的", "option2": "是完全依赖、坚决追随的", "option3": "既有矛盾、斗争的一面,又有依赖、妥协的一面", "option4": "只反对本国封建主义,不反对外国资本主义", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "是完全对立、坚决反对的", "option": "A"}, {"content": "是完全依赖、坚决追随的", "option": "B"}, {"content": "既有矛盾、斗争的一面,又有依赖、妥协的一面", "option": "C"}, {"content": "只反对本国封建主义,不反对外国资本主义", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "93f10463fba5468fb27b3da558c45454", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国的近现代史,是指(　　)年以来中国的历史。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "1840", "option2": "1911", "option3": "1919", "option4": "1949", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1840", "option": "A"}, {"content": "1911", "option": "B"}, {"content": "1919", "option": "C"}, {"content": "1949", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9b4c205dc3ac455f8b45db3a1a27b2c3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国封建社会的正统思想是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "法家思想　", "option2": "道家思想　", "option3": "墨家思想　", "option4": "儒家思想", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "法家思想　", "option": "A"}, {"content": "道家思想　", "option": "B"}, {"content": "墨家思想　", "option": "C"}, {"content": "儒家思想", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9df7b69ee35e4d71921ebe623cd284ad", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国社会的最主要矛盾是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "地主阶级和农民阶级的矛盾", "option2": "资产阶级和无产阶级的矛盾", "option3": "帝国主义和中华民族的矛盾", "option4": "封建主义和人民大众的矛盾", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "地主阶级和农民阶级的矛盾", "option": "A"}, {"content": "资产阶级和无产阶级的矛盾", "option": "B"}, {"content": "帝国主义和中华民族的矛盾", "option": "C"}, {"content": "封建主义和人民大众的矛盾", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a3fc3adac4ba4c73b4f65a54709c1c31", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国封建社会的社会结构的特点是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "族权制", "option2": "市民社会制", "option3": "领主制", "option4": "族权和政权相结合的宗法等级制", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "族权制", "option": "A"}, {"content": "市民社会制", "option": "B"}, {"content": "领主制", "option": "C"}, {"content": "族权和政权相结合的宗法等级制", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "aa325f0a9970433586a480a469d89e39", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "从1840年鸦片战争开始,到1949年中华人民共和国成立之前,中国属于(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "殖民地社会", "option2": "半殖民地半封建社会", "option3": "资本主义社会", "option4": "新民主主义社会", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "殖民地社会", "option": "A"}, {"content": "半殖民地半封建社会", "option": "B"}, {"content": "资本主义社会", "option": "C"}, {"content": "新民主主义社会", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b0cf8dc427494cc0a0f6325048b18b23", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "认识中国近代一切社会问题和革命问题的最基本的依据是认识(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "中国资本主义的发展", "option2": "世界资本主义的发展", "option3": "中国近代社会的性质", "option4": "中国革命运动的性质", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国资本主义的发展", "option": "A"}, {"content": "世界资本主义的发展", "option": "B"}, {"content": "中国近代社会的性质", "option": "C"}, {"content": "中国革命运动的性质", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bd24b4649a8543e6b78403ce4dda034f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国工人阶级最早诞生于(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "外国资本主义在华开办的企业", "option2": "洋务派开办的工厂", "option3": "中国的民族资本主义企业", "option4": "辛亥革命后新兴的资本主义企业", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "外国资本主义在华开办的企业", "option": "A"}, {"content": "洋务派开办的工厂", "option": "B"}, {"content": "中国的民族资本主义企业", "option": "C"}, {"content": "辛亥革命后新兴的资本主义企业", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ce1d6955ef764d468bf8ce0c1ee7a08d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "19世纪末资本主义进入帝国主义阶段后,(　　)成为殖民主义剥削的重要形式。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "商品输出", "option2": "资本输出", "option3": "贩卖奴隶", "option4": "掠夺土地", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "商品输出", "option": "A"}, {"content": "资本输出", "option": "B"}, {"content": "贩卖奴隶", "option": "C"}, {"content": "掠夺土地", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cf011525230a4c43894f0e6ee4ecb0bb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国封建社会的基本生产结构是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "手工业　　　　　　　　　", "option2": "农业经济", "option3": "工业", "option4": "小农经济", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "手工业　　　　　　　　　", "option": "A"}, {"content": "农业经济", "option": "B"}, {"content": "工业", "option": "C"}, {"content": "小农经济", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d82c8318b671433495b9f42dd64d07df", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "19世纪初大肆向中国走私鸦片的国家是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "美国", "option2": "英国", "option3": "日本", "option4": "俄国", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "美国", "option": "A"}, {"content": "英国", "option": "B"}, {"content": "日本", "option": "C"}, {"content": "俄国", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "dd4678ba32564ce890583c3fde32ad05", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国实现国家富强和人民富裕的前提条件是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "反对帝国主义的侵略", "option2": "争取民族独立和人民解放", "option3": "推翻封建主义统治", "option4": "建立资本主义制度", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "反对帝国主义的侵略", "option": "A"}, {"content": "争取民族独立和人民解放", "option": "B"}, {"content": "推翻封建主义统治", "option": "C"}, {"content": "建立资本主义制度", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f01c59c502ca424db580f905a8a3dbe4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第一次鸦片战争结束后,中国与美国订立的条约是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "《南京条约》", "option2": "《望厦条约》", "option3": "《黄埔条约》", "option4": "《瑷珲条约》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《南京条约》", "option": "A"}, {"content": "《望厦条约》", "option": "B"}, {"content": "《黄埔条约》", "option": "C"}, {"content": "《瑷珲条约》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f2fe07b9f5334be4940b11512269e38a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "鸦片战争后,中国经济逐渐被卷入世界资本主义市场,其对中国的影响不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "自给自足的自然经济逐步解体", "option2": "西方的先进生产技术逐步传入中国", "option3": "英国对华输出商品激增", "option4": "封建地主土地所有制瓦解", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "自给自足的自然经济逐步解体", "option": "A"}, {"content": "西方的先进生产技术逐步传入中国", "option": "B"}, {"content": "英国对华输出商品激增", "option": "C"}, {"content": "封建地主土地所有制瓦解", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "fcb706483da54a2a92072131a74db0b1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "下列条约与第一次鸦片战争无关的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "《南京条约》", "option2": "《望厦条约》", "option3": "《北京条约》", "option4": "《黄埔条约》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《南京条约》", "option": "A"}, {"content": "《望厦条约》", "option": "B"}, {"content": "《北京条约》", "option": "C"}, {"content": "《黄埔条约》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0891f0f5f82d4904bf4dc74110762c40", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国占支配地位的社会主要矛盾是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,D", "option1": "帝国主义和中华民族的矛盾", "option2": "地主阶级和农民阶级的矛盾", "option3": "资产阶级和无产阶级的矛盾", "option4": "封建主义和人民大众的矛盾", "option5": "各帝国主义之间的矛盾", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "帝国主义和中华民族的矛盾", "option": "A"}, {"content": "地主阶级和农民阶级的矛盾", "option": "B"}, {"content": "资产阶级和无产阶级的矛盾", "option": "C"}, {"content": "封建主义和人民大众的矛盾", "option": "D"}, {"content": "各帝国主义之间的矛盾", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1322566e30d348a3a0427b3600ffdfe4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "鸦片战争后新产生的阶级有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,E", "option1": "工人阶级", "option2": "买办资产阶级", "option3": "农民阶级", "option4": "地主阶级", "option5": "民族资产阶级", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "工人阶级", "option": "A"}, {"content": "买办资产阶级", "option": "B"}, {"content": "农民阶级", "option": "C"}, {"content": "地主阶级", "option": "D"}, {"content": "民族资产阶级", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "30648c7b58e64b2cb0c4ff98e442fca7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "鸦片战争后,中华民族面对的历史任务是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "民族独立", "option2": "人民解放", "option3": "国家繁荣富强", "option4": "人民共同富裕", "option5": "消灭阶级", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "民族独立", "option": "A"}, {"content": "人民解放", "option": "B"}, {"content": "国家繁荣富强", "option": "C"}, {"content": "人民共同富裕", "option": "D"}, {"content": "消灭阶级", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "35f0963a87964714a44d712aa9bfd944", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国封建社会的特征有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "封建土地所有制占主导地位", "option2": "实行高度中央集权的封建君主专制制度", "option3": "以儒家思想为正统思想", "option4": "实行族权与政权相结合的封建宗法等级制度", "option5": "自给自足的自然经济占主要地位", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "封建土地所有制占主导地位", "option": "A"}, {"content": "实行高度中央集权的封建君主专制制度", "option": "B"}, {"content": "以儒家思想为正统思想", "option": "C"}, {"content": "实行族权与政权相结合的封建宗法等级制度", "option": "D"}, {"content": "自给自足的自然经济占主要地位", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "396d08126c014ed4b1b31e4c6ebc205a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第一次鸦片战争后签订的不平等条约有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,D", "option1": "《南京条约》", "option2": "《望厦条约》", "option3": "《北京条约》", "option4": "《黄埔条约》", "option5": "《瑷珲条约》", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《南京条约》", "option": "A"}, {"content": "《望厦条约》", "option": "B"}, {"content": "《北京条约》", "option": "C"}, {"content": "《黄埔条约》", "option": "D"}, {"content": "《瑷珲条约》", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3d1f5863ce0d4d30aef116b1cdbb29cc", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "鸦片战争成为中国近代史的起点,这是因为随着西方列强的入侵(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "中国逐步成为半殖民地半封建国家", "option2": "中国社会的主要矛盾发生了变化", "option3": "中国逐渐开始了反帝反封建的资产阶级民主革命", "option4": "中国革命属于世界无产阶级革命的组成部分", "option5": "西方资本主义文明逐渐传入中国", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国逐步成为半殖民地半封建国家", "option": "A"}, {"content": "中国社会的主要矛盾发生了变化", "option": "B"}, {"content": "中国逐渐开始了反帝反封建的资产阶级民主革命", "option": "C"}, {"content": "中国革命属于世界无产阶级革命的组成部分", "option": "D"}, {"content": "西方资本主义文明逐渐传入中国", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "505a20e29f4d4fcb860f16e6ab483ea2", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国封建社会的社会结构特点是族权和政权相结合的封建宗法等级制度。其核心是宗族家长制,突出(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "父权　　　　　　", "option2": "夫权　　　　　　", "option3": "君权", "option4": "族长权", "option5": "人权", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "父权　　　　　　", "option": "A"}, {"content": "夫权　　　　　　", "option": "B"}, {"content": "君权", "option": "C"}, {"content": "族长权", "option": "D"}, {"content": "人权", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "65225ea1c4334e34a843822acaec7b66", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "英国对中国发动侵略战争(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,E", "option1": "是英国资本主义扩张发展的客观要求", "option2": "是英国政府蓄谋已久的政策", "option3": "是由中国人民禁烟斗争引起的", "option4": "是英国与其他国家争夺霸权", "option5": "根本目的在于打开中国大门,使中国成为英国资本主义发展的商品市场和原料产地", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "是英国资本主义扩张发展的客观要求", "option": "A"}, {"content": "是英国政府蓄谋已久的政策", "option": "B"}, {"content": "是由中国人民禁烟斗争引起的", "option": "C"}, {"content": "是英国与其他国家争夺霸权", "option": "D"}, {"content": "根本目的在于打开中国大门,使中国成为英国资本主义发展的商品市场和原料产地", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7340867eb4c0443c924297ec0dce524b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国无产阶级具有承担革命领导权的特殊优点是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C,D,E", "option1": "富于组织性和纪律性", "option2": "没有任何私人占有的生产资料", "option3": "受到帝国主义、封建主义和资产阶级的三重压迫", "option4": "与农民有天然联系,易于形成工农联盟", "option5": "高度集中", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "富于组织性和纪律性", "option": "A"}, {"content": "没有任何私人占有的生产资料", "option": "B"}, {"content": "受到帝国主义、封建主义和资产阶级的三重压迫", "option": "C"}, {"content": "与农民有天然联系,易于形成工农联盟", "option": "D"}, {"content": "高度集中", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7523305190dd4e3f933db82cff3e951a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国封建社会的经济、政治、文化和社会结构对中国社会造成的影响有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "巩固和维系了中国封建社会的稳定和延续", "option2": "使中国社会发展缓慢甚至迟滞", "option3": "造成不可克服的周期性的政治经济危机", "option4": "在很大程度上抑制了中国封建社会的生机和活力", "option5": "推动了封建社会的发展", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "巩固和维系了中国封建社会的稳定和延续", "option": "A"}, {"content": "使中国社会发展缓慢甚至迟滞", "option": "B"}, {"content": "造成不可克服的周期性的政治经济危机", "option": "C"}, {"content": "在很大程度上抑制了中国封建社会的生机和活力", "option": "D"}, {"content": "推动了封建社会的发展", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "792f560181994127a0904eb128d13452", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国新兴的工人阶级主要来源于(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "城乡破产失业的农民　　　　　", "option2": "手工业者", "option3": "城市贫民　　　　　　　　　　", "option4": "商人", "option5": "买办", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "城乡破产失业的农民　　　　　", "option": "A"}, {"content": "手工业者", "option": "B"}, {"content": "城市贫民　　　　　　　　　　", "option": "C"}, {"content": "商人", "option": "D"}, {"content": "买办", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9e9cfe21d11045e1a49ecee001bf6797", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "林则徐领导的禁烟运动(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D,E", "option1": "是中国禁烟运动的最终胜利", "option2": "销毁了英国和美国商人的大量鸦片", "option3": "维护了中华民族的尊严", "option4": "显示了反抗外国侵略的坚强决心", "option5": "给英国侵略者以沉重的打击", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "是中国禁烟运动的最终胜利", "option": "A"}, {"content": "销毁了英国和美国商人的大量鸦片", "option": "B"}, {"content": "维护了中华民族的尊严", "option": "C"}, {"content": "显示了反抗外国侵略的坚强决心", "option": "D"}, {"content": "给英国侵略者以沉重的打击", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a8899fbb35744f6e8e11656059836207", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "资产阶级是近代中国新产生的阶级,主要来自(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "地主", "option2": "商人", "option3": "买办", "option4": "官僚", "option5": "高利贷者", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "地主", "option": "A"}, {"content": "商人", "option": "B"}, {"content": "买办", "option": "C"}, {"content": "官僚", "option": "D"}, {"content": "高利贷者", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c57482390efd4657a7d238753604717c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国各地区经济、政治和文化发展极不平衡的原因是(　　)。　", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "资本-帝国主义列强对中国的争夺", "option2": "资本-帝国主义列强对中国的间接统治", "option3": "中国地域广大", "option4": "地方性的农业经济", "option5": "地方割据势力的存在", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "资本-帝国主义列强对中国的争夺", "option": "A"}, {"content": "资本-帝国主义列强对中国的间接统治", "option": "B"}, {"content": "中国地域广大", "option": "C"}, {"content": "地方性的农业经济", "option": "D"}, {"content": "地方割据势力的存在", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c5b8854d14084f7b8bc006bbb66be8d4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国资产阶级的两部分是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B", "option1": "民族资产阶级", "option2": "官僚资产阶级", "option3": "小资产阶级", "option4": "中产阶级", "option5": "豪绅阶级", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "民族资产阶级", "option": "A"}, {"content": "官僚资产阶级", "option": "B"}, {"content": "小资产阶级", "option": "C"}, {"content": "中产阶级", "option": "D"}, {"content": "豪绅阶级", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e7ce7f10852c4c139a22dd8b5a4fbe21", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "鸦片战争后,随着资本-帝国主义的入侵,中国社会发生的两个根本性变化是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C", "option1": "独立的中国逐步变成半殖民地的中国", "option2": "封建的中国逐步变成资本主义的中国", "option3": "封建的中国逐步变成半封建的中国", "option4": "落后的农业国变成近代的工业国", "option5": "小农经济逐渐被资本主义经济所取代", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "独立的中国逐步变成半殖民地的中国", "option": "A"}, {"content": "封建的中国逐步变成资本主义的中国", "option": "B"}, {"content": "封建的中国逐步变成半封建的中国", "option": "C"}, {"content": "落后的农业国变成近代的工业国", "option": "D"}, {"content": "小农经济逐渐被资本主义经济所取代", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f0269c7038ae4d63a6ea25961615cf06", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "西方列强通过战争,强迫清政府签订一系列不平等条约,破坏了中国的(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "领土主权", "option2": "领海主权", "option3": "关税主权", "option4": "司法主权", "option5": "领空主权", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "领土主权", "option": "A"}, {"content": "领海主权", "option": "B"}, {"content": "关税主权", "option": "C"}, {"content": "司法主权", "option": "D"}, {"content": "领空主权", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f5001cc9625944de918db5ab50692ce7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国半殖民地半封建社会经济上的特征是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B", "option1": "自然经济的基础虽然遭到破坏,但封建地主的土地所有制依然保持着", "option2": "中国新兴的民族资本主义经济虽然已经产生,但始终不占主导地位", "option3": "各地区经济、政治和文化的发展是极不平衡的", "option4": "中国的广大人民过着饥寒交迫和毫无政治权利的生活", "option5": "中国封建势力成为资本-帝国主义统治中国的社会基础", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "自然经济的基础虽然遭到破坏,但封建地主的土地所有制依然保持着", "option": "A"}, {"content": "中国新兴的民族资本主义经济虽然已经产生,但始终不占主导地位", "option": "B"}, {"content": "各地区经济、政治和文化的发展是极不平衡的", "option": "C"}, {"content": "中国的广大人民过着饥寒交迫和毫无政治权利的生活", "option": "D"}, {"content": "中国封建势力成为资本-帝国主义统治中国的社会基础", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1bd296dcb53040e7b06b1a1abbee2668", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "以___为单位并与家庭手工业牢固结合的___是中国封建社会的基本生产结构，___的自然经济占主要地位。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "个体家庭", "option2": "小农经济", "option3": "自给自足", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "个体家庭", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "小农经济", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "自给自足", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "277fa7c75f754230bea844aa457970ac", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代以来，中华民族面临的两大历史任务是，争取___、___和实现___、___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "民族独立", "option2": "人民解放", "option3": "国家富强", "option4": "人民富裕", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "民族独立", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "人民解放", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "国家富强", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "人民富裕", "option": "第四个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "464e489e130746bfa7b477d191e349f9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "随着近代中国从封建社会逐步演变为半殖民地半封建社会，中国社会的阶级关系发生了深刻的变化。有些地主从乡村迁往城市成为___；有些破产农民流入城市，成为___的后备军；___是新生产力的代表，是最革命的阶级。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "城居地主", "option2": "产业工人", "option3": "工人阶级", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "城居地主", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "产业工人", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "工人阶级", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9dffb395dbfd4c4885d0b57427213593", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国封建社会的社会结构特点是族权和政权相结合的封建宗法等级制度。其核心是宗族家长制,突出___、___、___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "君权", "option2": "父权", "option3": "夫权", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "君权", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "父权", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "夫权", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a402b87ccbcd4a3586f18bf7eac71dd7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国的反侵略战争，无不以中国的失败而告终，其根本原因：一是___、二是___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "社会制度腐败", "option2": "经济技术落后", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会制度腐败", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "经济技术落后", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c650c564d14d47dcb0c83f86612bc265", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "从1640年到18世纪，西方有三个国家先后通过资产阶级革命，建立了资产阶级政权，它们是___国、___国、___国。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "英", "option2": "美", "option3": "法", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "英", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "美", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "法", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "eaf4a914cee444dca69e768aab232cef", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国的主要矛盾是___和___的矛盾，___和___的矛盾。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "帝国主义", "option2": "中华民族", "option3": "封建主义", "option4": "人民大众", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "帝国主义", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "中华民族", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "封建主义", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "人民大众", "option": "第四个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ebaa635da7474ffa99aa29b834856859", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "17世纪下半叶至18世纪，清朝的___、___、___年间，是中国封建社会后期的鼎盛时期，同时也走向封建社会的末世。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "康熙", "option2": "雍正", "option3": "乾隆", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "康熙", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "雍正", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "乾隆", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "02367d1533154cd188935fef1d30ba4c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "各种苛捐杂税和摊派徭役是封建政权向地主征收的。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "05c425bdee2d43dbbc924ce82593a54e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "为了摆脱1825年和1837年的资本主义危机,英国政府迫不及待地要发动一场侵略战争,这说明其发动鸦片战争蓄谋已久。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "16e46d47d46e44f587a0e40529abbd9f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国的半封建化主要指中国丧失了部分主权。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "184b286027104190a883df47a3199a22", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "认识中国近代社会的性质,是认识中国近代一切社会问题和革命问题的最基本的依据。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1f4776ac3ef74c139181b0ece1cb2e09", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在旧中国,农民单凭自身的力量完全可以求得解放,并把反帝反封建引向胜利。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "208b194d431e47099ab3a65d17206cfd", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "外国资本主义的入侵,破坏了城市的手工业和农民的家庭手工业。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2853a2c7c06a4a19b84cf4e572dd2f03", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "殖民主义是为资产阶级剥削国内外人民、建立资本主义的世界体系服务的。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2e1bb7c83ab44ef9979018dcee4d0b5a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "封建社会,农民没有任何政治权利,生活极端贫困。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3a2a3f86d06a49a39bff846948ce40ad", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国资产阶级主要由一些买办、商人、地主、官僚投资新式企业转化而成。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4e5f0b0acbc3409e9393a3170394dab7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2 000多年来,国家的分裂和各民族间经济文化的中断是中国历史的支流。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4eb68206950b4eff82c67d02131d3d0a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在中国封建社会的经济中,小农经济占主导地位。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "58f6bf38383448fa889b01f28e701b30", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "自给自足的自然经济在小农经济中占主要地位。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5bbda02975234f34912fdf1adb77d5d6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国是世界上少有的历史文化从未间断,一直延续至今的国家。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5f5740b181fd4c33ad7daa133c2415b1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "外国资本主义的入侵,给中国资本主义的产生提供了某些客观条件。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "625a692c6988431fa0b58af06acce368", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国的主要矛盾是农民阶级与地主阶级的矛盾,工人阶级与资产阶级的矛盾。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6f1639eda093484482b79289c37636a9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国是一个半殖民地半封建社会,近代中国的所有地区在所有时期都是半殖民地。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "70f11f8fc0114301817ec52c3d0cc95f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "约在3 000年以前,在黄河流域和长江流域等地区已经出现早期文明社会的要素。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "718dfad6fd494db3bf59f223b4264080", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "流入城市的破产农民是城市产业工人的后备军。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "83bf7c55ad18453dba981553890d1d15", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "封建地主的土地所有制是中国走向现代化和民主化的严重障碍。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8406d56c7af24e7596385c7d9a05b8d7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "鸦片战争前的嘉庆、道光年间,中国已经落后于西方资本主义国家。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "87c4fd49545144ab98d3dca3096ee55a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "民族资产阶级的两面性是软弱性与妥协性。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "888b16ddfb4e438b93a839912dcfa09e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在中国封建社会里,地主、商人和高利贷者这三者常常是结合在一起的。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9b11959469144d2c9815e01e3658794b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国的半殖民地化主要指中国的自然经济遭到破坏,被纳入了世界资本主义经济体系。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9b3035dbf7cb499081b67e9cf5383a72", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "封建宗法等级制度的核心是宗族家长制。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a0e2be4369774686b7851157284e5d30", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国工人阶级最早出现在19世纪70年代外国资本主义在华企业中。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "aae1be5f8d234ca4a327b589e12de878", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "林则徐在广东虎门销烟的行动,完全是维护国家利益和民族尊严的正义行动。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b027c6144b9049cea7c63b5ec52e312f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国资产阶级包括官僚资产阶级、民族资产阶级和小资产阶级。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b9be8eb08e8e4ea9b1fe686e555782ba", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国工人阶级的来源主要是城乡破产失业的农民、手工业者和城市贫民。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bb24e6cc7a9a4974bd9b39667fb2a631", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "列强对中国实行的是间接的统治,而不是像英国在印度那样实行直接的殖民统治。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c646d911920c466dab14fe3ee1c1a331", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国诞生的新兴的被压迫阶级是工人阶级。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cc23caac750e467d8d4437e6e3b4e0b8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "资本-帝国主义侵略势力成为支配中国的决定性力量。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cd7fa40d617f4dafa2624e2d30ead8bb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国新兴的民族资产阶级是资本-帝国主义压迫和奴役中国人民的社会基础和统治支柱。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cea8e6c458ed41e48949ea1ac4cb8016", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第一次鸦片战争结束后,法国逼迫清政府签订的不平等条约是《望厦条约》。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ceb1169a286b4510b6ab1f1545119ce1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "争取民族独立、人民解放和实现国家富强、人民共同富裕是近代中国面临的两大历史任务。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d11f22ceabef4722a0a6873e4d78417b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代中国人民的斗争,主要是以挽救中华民族的危亡为出发点的。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d6beb0e9df3e44399711f045281111ed", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "小农经济是中国封建社会的基本生产结构。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "dfa5b729e1094c15af94338a0f2cd41b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "鸦片战争是中国近代史的起点。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e36a10bc665c45589d7745881d2b6902", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "鸦片战争前的中国社会是封建社会。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f0c23b30863a4f42961f26eed72018eb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "族权和法权相结合是中国封建社会的社会结构的特点。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f22b109bf6d945968eb2b468d8a80b5a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "西方殖民主义势力来到东方,是为了使东方国家成为独立的资本主义社会。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f287db3748164625bd6583e04154436a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "近代以来伟大的中国革命,是在近代社会两大主要矛盾及其激化的基础之上发生和发展起来的。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f93301afb7664ad39bf8b31fc501cce5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国早期的工人阶级人数不多,却是中国新生产力的代表。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f9c79074d8164b37a176700921261214", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1840年4月,英国国会通过对华战争的决定,同年8月,鸦片战争正式爆发。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f9eb7041b0c5481d9603afa890d317d1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "资本-帝国主义是中国的封建势力统治中国的社会基础。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ff711a9e253844d2abd8b5037bd3970d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第一次鸦片战争爆发于1842年6月。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "5c63f50220c44f2aa4b16eff2bc180a7", "courseLineNumber": "上篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}]}}